IWOBI今年救左阿狗幾多鑊

後備1助攻，1間接創造

屌打山神

2&bbb

帥哥

潮到

Wenger sick ball

樓主勁啲

ching去撚左邊隊

不嬲係愛記冇走

有得出？

俾啲尊重

早兩年害到雲加前四不保

今年上左神台

你條能樣又搞事？

雲加唔識用佢

呢隻怪獸係雲加製造出嚟

但係唔識用

唔係盲反，佢初出道時我都係咁開post吹奏佢但而家真係廢撚到仆街